斷言罷韓不會過，美麗島電子報董事長吳子嘉爆內幕

吳子嘉在政論節目《關鍵時刻》表示，「我不但是韓國瑜專家，我還是民進黨專家」，他大膽斷言，韓國瑜的罷免不會過關，更指「韓國瑜已經逃過這一劫」。

吳子嘉認為，道理一點也不複雜，封關民調的結果與罷免門檻差不多，身為罷免票的主導者，一定希望開出如70萬、80萬票的票數，才能確保過關，如果以一個人的動員成本100元來計算，可能需要七、八千萬元，誰要出這個錢？他表示，民調中顯示，一定會投罷免票的族群只是民進黨在高雄的基本盤，與韓國瑜一點關係都沒有。

同溫層效應

藍絲 / 親共 果D 通常都係咁口氣自大, 覺得有錢大撚曬
莫視社會既公義人權等等

封關民調的結果與罷免門檻差不多

做乜鳩

我不但是韓國瑜專家，我還是民進黨專家
我不但是韓國瑜專家，我還是民進黨專家
我不但是韓國瑜專家，我還是民進黨專家

吳子嘉係民進黨
不過同菜英文唔同派系而且反左面

不過呢條似乎係神神化化
唔太熟佢，最好有巴打可以補充

5月25號 條友話如果民進黨唔動員 韓國瑜一定羸
6月3號 民進黨發動動員令 號召全體黨員投票同催票
當日佢就話韓國瑜玩撚完

尚書大人都算機靈...

輿論次次都講到奶共派贏硬，實際結果係相反。

同香港區議會啲港共專家一樣

最後一day民進黨出黎動員

柒到可以縮返入佢老母個閪裡面

佢逆向催票姐
上次2018九合一都話柯P就瓜叫人投佢啦

吳怡農BB

台灣既燒若元

佢係綠營嘅人

日日睇吳子嘉係關鍵時刻酸鳩韓國瑜
多數都係曲線

佢最強就係市長選舉，全世界都因為韓國魚洗版時夾硬幫柯攞人氣幫佢低空飛過，其他就求其

佢同尚毅夫講野d動靜都feel到佢兩個信唔過

佢旗下有美麗島民調，地方／中央大選都係好撚準架，佢做得老細緊係拎民調數據黎吹風啦

身為罷免票的主導者，一定希望開出如70萬、80萬票的票數，才能確保過關，如果以一個人的動員成本100元來計算，可能需要七、八千萬元，誰要出這個錢？

點解睇極都唔明佢up乜柒
1. 有70 80萬票就穩贏，咁唔夠70 80萬票都唔代表贏唔到，40 50萬票贊成罷免再加反對票，總票數夠54萬都贏啦，點得出唔夠70 80萬票韓國瑜就冇事既結論？
2. 點解要人投票係要用錢計，平時兩黨選市長就話係鬥爭支持率，都仲理解到可以用錢換，但係今次擺明係選支持定反對韓國瑜，同支持民進黨冇直接關係，只要韓國瑜夠乞人憎，民進黨瞓係度都贏

究竟係我太蠢唔明定係講呢幾句既人on9

係喎，重有130萬支持韓國瑜既人未投票

e家韓國瑜收左皮啦，不過唔緊要，重有130萬人係屋企支持你架，唔好灰心，返屋企打個飛機先，係精神既

希望佢做國民黨黨主席